大家對處嘅定義係咩

有任何性行為例如揸波、含撚、口爆、吞精、sm、奶閪等等就計

插入先計，破咗塊膜先計。

揸波都計嘅話我諗呢個世上得產房先有處女

錫嘴都已經唔係

如果插入都破唔到塊膜呢？

比男人摸過已經無左個處

屎眼未插過就得

我識人話hi 到門口未入晒都唔當破

不嬲都係插入先當破處架啦

咁短

有朋友話覺得同人乜都玩過哂嗰啲就唔係處
只係生理上叫處

含撚 奶閪就可以話某程度上唔算係處姐 但係揸波好普通咋喎